西客 VS 小斯 (做評判)

西客+乞客 個pages屌小斯R著數

但事事上小斯係被動(因航bug飛+downgrade人)，純粹教人點樣增大downgrade機會

小斯無錯
西客亂屌人

小斯無錯
西客亂屌人

公你贏，字我輸?

公字都我贏

小斯原post

pish

小斯正乞衣